         Люди о бюсте Башлачеву!!!                                         « news.rufoart.ru по-народному» - это проект гражданской журналистики, который дает возможность любому читателю стать нашим народным автором.
Какие новости нас интересуют, это прежде всего новости культуры, появился новый  театральны сценарий, маленький спектакль в студии, новая книга, репортаж с концерта, и так далее .....
Все это можно опубликовать на http://news.rufoart.ru/        Здравствуйте, Друзья!

[club66957820|Благотворительный вечер-посвящение] замечательному легендарному поэту русского рока, музыканту Александру Башлачёву пройдет 2 октября 2014г. в 19.00 в арт-центре Невский, 24. Санкт-Петербург.

Инициативная группа под руководством скульптора Ильи Литвинова проводит НАРОДНЫЙ сбор средств на легальную и официальную установку памятника Александру Башлачёву на его родине - в г. Череповец (со всеми документами можете ознакомиться здесь).

Традиционно арт-вечер будет состоять из трёх частей. В уютном, теплом зале Невского, 24 мы посмотрим фильм о нашем любимом поэте, во время перерыва выпьем ароматного кофе и пообщаемся, а музыкальная часть под занавес станет гармоничным завершением встречи. 

Наш вечер-посвящение - всего лишь одно из тех мероприятий, которые планируется организовать для привлечения всех неравнодушных к данному проекту, помочь воплотить его в жизнь нашими общими усилиями и сделать такого рода подарок ко дню рождения Александра Башлачёва 27 мая.

До встречи, Друзья!

#сашбаш #башлачев #благотворительный_проект
#бомба_питер #бомба_проект #друзья #озвучка Здравствуйте, Друзья! Мы - [club69227355|инициаторы официального и легального благотворительного проекта, посвященного установке памятника Александру Башлачёву] - поэту русского рока - объявляем конкурс!

Необходимо записать видео с Вашим исполнением легендарной песни "Время Колокольчиков" и прислать его нам по адресу sonorsabian@mail.ru. Самые сердечные и душевные видеозаписи составят часть общего ролика поклонников Александра Башлачёва по всей России. Представляйте себя и собственный город! 

Объединим наши души и сердца, в которых Александр все еще живет, во имя памятника легендарному поэту и музыканту!

Возникшие вопросы и интересующие Вас подробности направляйте по тому же адресу электронной почты или в личные сообщения [id204401|Анне] или [id3573637|Дарье]

#время_колокольчиков #сашбаш #башлачев #русский_рок #поэт #конкурс #друзья #благотворительный_проект #россия #музыка             Номер карты visa 4276 8550 1303 9603 Сбер. книжка. ОП 6909934 Счёт 42307 810 5 5504 3000166 48 или http://planeta.ru/campaigns/6111    Единственный официально утвержденный мэрией г. Череповец памятник Александру Башлачеву.http://planeta.ru/campaigns/6111     СПАСИБО, легендарному коллективу за поддержку! Рады, что вы с нами!  2 августа в Санкт-Петербурге (Арт-салон Невский 24) состоится концерт Дмитрия Мулыгина, участника фестиваля "Сашин День - 2014", лидера группы "Ворон Кутха" (Тула). 
http://vk.com/event64495465   Спасибо лидеру группы "Декабрь" Михаилу СЕМЁНОВУ!!!    Друзья!!! 

Важно успеть к 55-летнему юбилею поэта и музыканта Александра Башлачева! 

27 мая 2015 года НАШИМИ усилиями, памятник уже ДОЛЖЕН стоять в Череповце!

Напомним, что это ЕДИНСТВЕННЫЙ официально утвержденный мэрией г. Череповец памятник Александру Башлачеву. Проект получил одобрение властей города, градостроительного совета, родственников, друзей и людей лично знавших поэта и полностью ГОТОВ к реализации. 

Теперь, когда разрешение получено, все в наших руках и вы можете внести свой вклад!

Подробности, документы, фотографии в группе http://vk.com/s_nitochki_po_miru Присоединяйтесь!

СПАСИБО, ЧТО ВЫ ДЕЛИТЕСЬ ИНФОРМАЦИЕЙ С ДРУЗЬЯМИ! Приятно видеть поддержку всех ВАС!

Особое спасибо генеральному продюсеру фестивалей "ОКНА ОТКРОЙ" Евгению Николаевичу Мочулову за приглашение, ведущему Александру Семенову и лидеру группы "Разные люди" Александру Чернецкому за прекрасные слова, а так же Михаилу Семенову (группа "Декабрь"), Олегу Гаркуше, Игорю Растеряеву, Илье Чёрту (группа "Пилот"), Андрею Владимировичу Тропилло, Рустему «Тэм» Булатову (рок-группа "Lumen") и очаровательной Светлане Сургановой за высокую оценку нашего проекта и общего дела!
*Анна Абдуллина за прекрасные фотографии! Спасибо фестивалю "Окна открой" 2014 за теплый прием! Друзья, вы можете поддержать нас распространяя информацию о памятнике при помощи флаеров!

Скачать можно здесь, а распечатать где угодно :) Единственный официально утвержденный мэрией г. Череповец памятник Александру Башлачеву. Номер карты visa 4276 8550 1303 9603 СБЕРНБАНК
Сбер. книжка. ОП 6909934 Счёт 42307 810 5 5504 3000166 48 Искусство - отражение "лица" своего времени. В живописи, музыке и поэзии находят выход ритмы и образы эпохи - ее пульс. Эти произведения занимают свое место в истории человечества и ярче новостных хроник описывают жизнь человека, "героя" своего времени. "Артист" (в широком смысле слова) бескорыстен и беспристрастен, он создает свой уникальный мир, который является сугубо личным впечатлением от окружающих событий, и делится им с публикой. К таким мастерам относится и русский поэт конца ХХ века - Александр Башлачев.

Сейчас уже начат сбор средств на памятник Александру Николаевичу Башлачеву. Данный проект изначально планировался как "Народный", ведь решающий голос принадлежал самим горожанам, гражданам нашего Отечества.

Авторы проекта надеются, что эта высокая идея - отдать должную память человеку, песни которого многие знают и любят с юных лет, не оставит никого равнодушным. Так Вы можете внести свой вклад в увековечивание памяти поэта русского рока. Осуществим вместе народный проект - памятник поэту русского-рока Александру Башлачеву! ТРК Русский Север | Новости | Идея установки памятника поэту и музыканту Александру Башлачеву в Череповце стала реальностью Подробности, документы, фотографии в группе http://vk.com/s_nitochki_po_miru Присоединяйтесь!

СПАСИБО, ЧТО ВЫ ДЕЛИТЕСЬ ИНФОРМАЦИЕЙ С ДРУЗЬЯМИ! 3 апреля 2014 года в городе Череповец, мэром города Юрием Кузиным был подписан договор об установке памятника Александру Башлачеву, со скульптором Ильей Литвиновым, по которому он имеет единоличное право на создание монумента. Проект объявлен народным, и каждый может внести посильную лепту в его реализацию. 
Сейчас мы призываем всех почитателей таланта Александра Николаевича Башлачева - музыкантов, предпринимателей, чиновников, журналистов, блогеров, помочь собрать необходимую сумму, а именно 8 797 000 рублей с учетом налогов и реализовать проект к юбилею поэта — 27 мая 2015 года. Скульптура будет выполнена из бронзы на гранитном постаменте, высотой 2,35 метра. Памятник сделан с полным соблюдением классических традиций и будет первым в России.

Объединимся во благо памяти великого русского поэта и человека!

https://vk.com/s_nitochki_po_miru 